星期六嘅你 做緊d咩

等緊車返工

準備出門口搭車番工

星期六都要返既閪工就咪撚返啦

明明唔駛返工
但六點就醒左
訓唔到

係咪冇得返工 反而唔慣

第一次聽programmer要返星期六

Same!!

要返去開OT
老細叫到 點敢唔返

屌
原來呃OT費

扮下工有錢收
點解唔返

屈撚到呢
我放假仲要上連登玩無錢收

中資公司褔利係好d

返紅磚有嘢做 然而突然間好肚痛

慣左起身湊女返學

辛苦曬爸爸
要咁早起身幫佢準備?

落街食大家樂

仲食大家樂

巴打搭咩車
快d落車痾屎啦

好彩未出門口 計過出咗會好大鑊

返工師

搭緊車搞肚真係人生時間過得最慢既時候

紅磚d廁所好大陣味 好污糟所以都係去咗先出去

等緊巴士番工

返去OT

未去過紅磚廁所
btw我公司廁所好撚乾淨